屌,估唔到連登真係玩真單機

痴撚線

唉 好撚失望 遲下post就變到兩極化

我講你就信?
其實只係假單機加強版, 未去到真單機

真單機就唔該被BLOCK者睇唔到BLOCK佢果個既留言

仲有千千萬萬個cd rom 睇到佢右嫁喎